AKB/OUC48本家討論區#5 成班圍爐自己玩

暨AKB48本家討論區#58

雖然最近推得勁慢,但本區宗旨係悠閒既聚腳點,唔求一個月爆po,但求大家得閒貼下圖吹兩句就好,歡迎各路人馬加入本家大家庭

蒙大家錯愛,本PO可以開到58,想再次重申開番本家PO既原意係希望俾各位本家飯有個集中地吹奏自己個推,無論貼圖又好、放mb活動既情報上黎又好、打機過唔到、番工辛苦吐苦水,甚至想講自己同MB已經有默契,心入面有各自既位置都無問題

明白到現今世代好多48飯都係各團互走,亦唔介意大家偶爾貼下其他分團既成員介紹俾其他會員知道,總之唔好貼到或宣傳到呢度變左100%既分團討論區就可以

其實呢邊規矩好簡單:
1. 唔明或有野想知可以問其他巴打或google。
2. 討論過程實有爭論或嘈交,基本上唔好人身攻擊就得。
3. 明白到理論上除左完美既奈奈無一個MB係完美既,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。
4. 8仔算唔算本家?有人算有人唔算,呢邊無咩所謂都歡迎討論同吹奏。
5. 本PO歡迎mb生日圖海洗1001,唔好分開2日洗就ok。
6. 萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去
7. 如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇
8. 通常啲會員掛住某mb神id但吹奏既永遠都係第二個
9. 本家PO飯聚主要話題：我想飛牙屌
10. 世界仔剩係反牙達
11. 本區識日文班人睇5ch攞料,唔識個班就睇百度/貓頭/微博
12. 本家區三大黨派:小栗派&柏木軍＆瑞葵組
13. MARY:好想一生一世守護__ __BB豬(每星期更新)
14. 唔好諗咁多,本家全純血出既單曲應該唔會有機會出到
15. 將來仲有無握手會？
16. 連NGT都仲可以出到5單
17. 已經消失的10專
18. 以為睇垃圾泡狗就好似高人一等咁,得喇得喇,知啦知啦,叻啦叻啦,行開啲啦,屌你老母
19. 世界大事：11月7日係完美既奈奈同轆轆既生日
20. 本家被支那武漢肺炎害慘既新希望:豬琪BB
一切既知識:

特別鳴謝會然I am Mary：

握手流程攻略 KEEP住UPDATE

其他諗到再加

幾時先有機會彈呢張圖出黎

上個po有位巴打真係彈咗

這些機會

留名

柒到冇眼睇

點解唔抬腳,識唔識規矩格

始球式？

Bb

幾日冇遇過mb了

唔駛比老女人我 淨係撞到豬琪我就心足了

係

人地好心幫你撞左

玩左三百幾場淨係撞過佢
仲要撞2次

唔係話不嬲規矩係要掟唔中咩

我淨係想撞佢同肥村啊

早兩日開新帳玩第一場就撞到

應該係唔可以打中

打中左會點?

これ以降、打者は投手役に敬意を表すため、投球がボール球でも絶好球でも空振りをすることが慣例となった[1]。

始球式の投球を空振りしなくても特に罰則規定はない（※ただし投手役はスポーツ選手でない場合も多く、ピッチャー返しを打つと危険であるため、わざと空振りするのは投手役の負傷を防ぐ目的もあるともいわれている）。

From 維基 打中左應該冇野只係驚打中個嘉賓？

方向嚟講個感覺係啱嘅只係出嚟個效果有啲出入
好彩唔係做打手雖然正式通常都做投手

同你班友玩,肯定下下谷爆人又唔鬆章啦

依家無劇場無握手就搞打機，咁不如搞電競直播啦
反正實有大把人貨金

能否簡介一吓大約係講咩㗎, thx

肥向:比連登某會然係咁skip同draw 3哭𠹌左成晚，以後同mb玩算

感覺遲下會搞真人uno
btw今日手氣差到玩6場都包尾

佢玩自己玩到頭20

mion

音音姐幾時帶牙榛玩uno

係咪差咁啲野呢

DLLM 真係畫到啲神髓出嚟

睇返水著條片啲comment

改你user name咪解決

私はあなたを愛すのみ

手快快撳錯張J比人ドボン
點知自己死好彩有ドボン返し

自身都難保

9-11點個陣有好多死好命高手用呢招引我黎反ドボン返

不嬲都盡量做到手個堆同出個張係一致
不過十次都無一次做到

成功過一次咁多

得罪造型師

今次中三個字
下次中四個

唔係咁易格葉師父

一有生庭祭就被人逼到11位

顏面何存
下個月豬琪又生誕

等玩豬琪生日卡

抽唔到佢卡
唔係實推爆

用魔法卡未

咩嚟？

左單機右同人打
撞mb一定要右

@指原老公巴

你打開銀包就見到架啦

左出牌無限時限,右有倒數計時

令你能夠穿越去未來,取得財富既神奇小卡

幻左咁多

不嬲都正

2880x1920大圖注意

訪問

轆轆係床度SR

繼續lm

天氣

收服呢隻小精靈既工作交比我

ゆきりんのトキメキ吖嗱

正!!! 多番啲青春氣息。
之前佢啲衣著style略嫌太過成熟

fat fat la

向小姐衝上第8

隻game賺coin難到

要你課金 隻game一個月賺五千幾萬

課心多過落啲卡

首抽中4+5星舒服好多

睇琴日jam個live發現班mb完全開咪唱同跳都唔係真係差

不了
放棄了

貨完個gold pass之後已經唔想搞

頭先我下家出draw 3
點知個個都有draw 3出,去到我手已經係出到第3張(但係我手牌已經有4張)

然後我再出埋第4張draw 3爆返我下家廠

係會咁,但少好多分,除非自己想玩攬炒

我認所以打完上面再玩下一場又係咁

畢業公演都要無觀客 真係橙

見到個髲形當堂嚇一跳

八個字encore

同IXR睇齊

IxR都咁短咩
我見佢個setlist好似年頭個con 冇乜心機睇

搞埋生誕

嘩好爆

本篇同Encore長度一比一

單推稱號原來要777場
成班課長

可能我old news左

横山由依 @Yui_yoko1208
23:50〜
YouTube撮影しながら、
どっぼ〜ん！します！
0:30までやります！！
#AKB48のドボン

雙機狂打咗八個字 人都癲
皇天不負有心人
最後兩分鐘撞到

然後成就解鎖：墜波咗自己個推

中間有場遇到另外三個都掛「横山由依推し」稱號

可惜我正身ac五星田口就開咗局

TEST過
四部機同一時間禁係真係會入同一間房

あがり率平均係幾多 28%係高定低?

高

六日真係好難撞member
留力平日算

你係幾多我玩6百幾場

<25% 你課長？
我玩到依定得150場左右
想攞單推稱號難到

尋日試過，衰左

課左490果10粒心就停左手課小小就算

計過數堅認真洗既話2日就要課一次金
1個月要課15次金既話都咪話唔痴線
唔怪得有5千萬

只課月費自動回心

一樣
愈諗愈覺得課金唔抵
仲要玩到月尾

唔衝頭十,正正常常清體應該100內無問題格喎

咁嘅數係咪太廢

抽唔到靚卡果度死見過有人千幾推力

原來你都係玩多我100場

100內（唔係自己推）

衝唔到100內
田北世香子都係12幾
雪姨直頭得400幾

唔計我優姐生日當日係咁用優姐玩咗廿場

*香世子

起手5張加埋等於13，第一條友出左K
我連自己係咩牌都未睇已經贏咗

red queen閪game黎講本家呢隻應該真係最屈錢
首先mb數最多，個pool大到仆街
想起手齊deck已經難過其他團
其次ドボン一鋪可以唔洗一分鐘玩完
真係課心衝event既話肯定要課得多過其他幾隻
抵佢一個月都無就賺咁多

但有時就係鍾意佢夠快

鐘意慢就去玩nmb麻雀4個站長慢慢打

借個位

凌晨打兩萬分對住三個電腦鋪鋪流局

有劇場公演但只限權利撚

歧視呀屌
下半

我覺得

如果有權利既人飛唔到點算

打到黎先算啦
反正今次唔關我事
上半/倉庫果班先屌地

想問其實YuiYui跳呢隻舞點樣黎

ヲタ芸

其他幾隻啲老屎忽都識等月尾先抽一推加查
邊會燒身家同你課卡

無得MIX既LIVE已經唔太想去
仲要限死27個無第一排坐
不了

又要打J.jpg 支持難波軍

TTP出四單啦，請大家多多支持

自己打左成億分番黎

無限心無限10bet

想像緊唔俾嗌call 淨係揮螢光棒個畫面
不過有得親眼望到成員都開心嘅

+齊晒五隻

我向素顏都好可愛

你地日中夜中member

對撚住班千幾推力嘅貨長真係好惡啃
出張draw 3都可以比你ドボン

係咪我貨唔夠所以撞唔到
啱啱開驚果時都仲會見到啲8仔嘅 而家成個禮拜都見唔到一個

8仔個堆見排名低都無癮玩

有心玩個啲會更新上面個行字

佢地朝早圍爐，點玩

玩game見到七瀨

唔好意思打斷一吓你哋傾隻驚。想問一吓關於兩位疑似被畢業嘅化石級隊員而家嘅近況(wiki同各大中文網站好似冇乜新消息)
小野惠令奈(之前又話俾人影到做高級陪洒，一陣又話喺餐廳廠房洗碗)

河西智美

唔該唔該

河西仲生勾勾喎，不過你未必認到佢姐
睇下人地twitter啦

個時幾鐘意河西首masaka好好聽

又係老飯

我就喺YouTube啲舊akbingo片段都發現佢同小野惠令奈，跟住呢首歌再留意多啲河西。

Candy又係不得了

唔係吹水真係好耐之前就留意佢
雖然橫野我都唔係吹水(?)

唔會係呢度巴打掛

呢個係咩黎

痴線,依家每況越下,跌到7x尾,呢排好似唔識贏咁

全ser一齊做任務

連勝活動？

9月9前全部人加埋有480000ドボン就有2粒全回復+2000 金幣
Top100有稱號
但好似好難 得9日時間

8日時間 平均每日6萬 平日返工時間2個鐘都6千 應該唔難

candy套衫

河西有ig嫁 有時會wtomo出去玩，有時又見下sae

wtomo?
sae?

呢個區既前前前前前世係隔離登雙tomo區
sae - 唔講了

板野友美x河西智美 post?

係
小智唔知而家點呢

見過好多日本混血兒名星過咗18就崩壞得好快。呢位舊akb mb好似例外

其實而家(武肺之前)48groups仲有冇召收新mb?

係咪奥真奈美
利申 老屎忽

係，我又喺啲舊片度揾到佢。留意到佢因為佢係唯一一個混血兒。Google一吓發覺長大成熟咗仲正過當年

大島優子都係混血

唔止佢既

難波年頭招緊7期

嘩，真係睇唔出

46有2個中左支那武漢肺炎,早幾日好似先同本家一齊上過電視

普通傷風感冒, 驚閪

反對攬炒

唞返三五七日又冇事

岩

有牌出走去自爆係咩玩法

攬炒

俾人係咁draw, 橫掂都輸
做乜要益你地

輸都有 ~900分

即刻試左 draw到佢11隻佢決定攬炒

咩溝日？

老母係美國人

媽媽日美混血
爸爸純日

記得最近唔知邊度睇過,話泡菜Idols個市場大過日本好多，而家喺北美玩具反斗城同大型超市都有佢哋嘅商品賣。係因為日本啲idol 製作公司冇乜考慮外國市場/粉絲。甚至開始令到日本本土有意做idols嘅年輕人都會去韓國訓練同實習

而家追48groups時候真係深深體會。佢哋好多節目呀,MV，YouTube videos本身都唔會有subtitles

48算好國際化，好多舊歌都有其他subtitles
宜家定期係海外搞握手會 係廢炎搞到冇哂

已經放棄香港搞握手會
當年Eric同日本營運真係搞得幾好

真心唔錯
全盛期請到神7一半嚟香港
仲記得ax有得係戲院睇直播全場爆
上個禮拜係西九望到指原個簽名
原來都成10年

邊個咁大整蠱排Marigold俾佢唱

無啦香港 連個官店個fb page都唔更新 都放棄左香港market 仲要呃我錢入左會

on9?

OMG....
小栗快啲練好唱功Plz

可遇不可求你出左咩

一開波俾人draw3守到得番三隻再出隻10就咁

唱功就麻麻但把聲同人好可愛

但本post大佬反有以

得罪講句好可愛但壓唔到場

一個豬琪屌打十個有耳

事隔兩個禮拜終於再撞到mb

好過以前有進步
不過佢把聲好似唔係好啱唱歌

俾人墮喎親

就算係夢莉咁可愛,唱歌一樣都係

呢個世界好公平

本身剩1張之後比人draw 6張
再出咗張10就出事

之後上番啲聲樂堂點都會好啲嘅同埋感覺上係適合唱多啲低音嘅歌

我耳

屌你老母邊個咁大整蠱呀

關東白書不嬲都係鳩架啦...

盲反有以好女仔個d自己去bilibili睇近一兩年邊個係centre啦

好聽到痴線

我第一次聽呢首歌嘅版本係彩姐同愛醬唱

@本po大佬

條友究竟衰咩先可以搞到一出牌就比人ドボン
我同下家一張牌都未出過就完場

呢一兩年大家都係一次姐

大家出道時間咪都係差半年左右

不過有時諗,出JQK俾人5張都唔爆點咁炸都算死得抵

尋日玩左舖,重洗左3次牌,最後俾人墮幫個下先灰

有次game start之後 第一條友出第一張我就ドボン咗

我起手出 8 對面都唔醒水

邊計到咁多

如果一開始手牌有3-4隻9點以上，頭兩round基本上好易出沖
寧願死死氣摸牌唔出沖算

俾candy同河西洗腦洗咗幾日
其實48groups仲有冇類似嘅歌

十幾套公演既unit歌真係唔個邊樣啱你口味喎青

ジッパー

唔該，青

班人好衰
如果係我見人比draw爆前我都會硬食六張
之後先打返隻draw3出去

尋日見到黨鐵廣告竟然有板野

三家一嚟打細牌出牌死九成，最後比三家draw死

都係運 試過成手大牌換換下攞到兩張細牌食到糊

諗起佢個扁嘴樣

見親成員我有得贏都會按pass
估唔到d人咁狼
玩前仲瘋狂打招呼 轉個頭就殺
（咁名唔係推既

個個打招呼等於開飯前話我開動了一樣姐

成員多金先買好多款表情黎按
新手得揮手同點頭

好鐘意美音髮色 game入面個隻更正

一個表情600金那有錢

而家有二千幣等佢出個人

好靚呀

著返件衫咪幾好🥱

但著返件衫都遮唔住

一隻分勝負

想像唔到睇live但無得mix會係點既樣

咪好似香港啲歌手演唱會咁

入圖書館咁

去香港戲院睇一次演唱會轉播你就知

以為係肥妹仔

第一次見轆轆就ドボン了佢

小野惠令奈確實情況就搵唔到，但竟然俾小弟搵到宮崎美穗今年年頭同佢自拍嘅片!憑手機自拍效果&宮崎個樣應該係呢一兩年影嘅。見到片中兩人都幾開心，都有啲安慰，因為我覺得佢當年喺AKB裡面不論聲色(可愛+)藝都係幾top嘅，可惜唔知點解撈唔到落去，仲俾人話影到佢去做陪洒......

到依家都係中得4個mb

轆轆 優佳里 大家姐
呢三個係咪最易撞

玩得最多個幾個

教主好似24小時煲機咁

利申撞過

75%岡田奈々嘛
夠啦

即係證明冇野撈好得閒

咁佢不嬲都係好得閒既

我要整體既奈奈牙

剩係係見過一次大家姐

已經有巴打幫你撞咗，放心啦

Mina from AKB48 lives in Cochrane street whereas her parents live in Clovelly Court.

75%假假地都係你面前表演過丫

佢玩遊戲真喺一向都好chur，之前有獎勵又參加果d都係自己瘋狂玩到前幾十，chur埋飯

大家覺得邊個配音配得好
用咩菇draw人會奸笑

好似全部都會

其實多過25%勝率已經係above average 啦

橫結唔會

惠里直情好鹽

我見好多都有偷笑聲 以為全部都係Sorry

點解要道歉
少用其他人 都係放一場賺100幣

柏木 教主
肥向 麻麻
聖菜

AKB d mb 做YouTuber 真心幾好睇
隔離46有幾個試開YouTube但發現個view 數開始跌
但48嗰班就keep到
利申唔係想比較

用死一個所以唔知其他係點

隻驚改左計分法,依家一場得番幾千分

其實隻game 嘅bet有咩用
除咗感覺升lv好似快左
但唔覺啲分會多左

我仲以為係我問題唔知點解少左好多分

高位既唔怕俾人過 下面既又追唔到

睇5CH既人話係有應援物會有倍數分

費時貨金玩
都係龜下龜下batofesu好D

我得2普通1安物

全部都係差唔多十倍放大 幾十%變幾百%

一場100k

btw日本仔做野一向都求9其
買左幾場IXR追佢仲話已經比哂AC我,戇下戇下咁

咁似皇室堡既？

最可惜冇字幕

好似係官方唔比都唔明點解咁on9
明明yuihan個channel有唔同國家嘅人整好左字幕但營運唔比上

日本時間凌晨四點半都撞到
唔使訓？

驚啲人拗字幕內容掛你都知某國人民都玻璃心下

中肺炎停工咪打機爭排位囉

所以我話JPop idols唔夠國際化。亦唔怪得越來越多日本年輕人會去韓國出道/練習生，根本個市場已經飽和。
不過，可能營運唔想佢哋個市場太過國際化因為可能要好多其他嘢要顧

淨係睇兩年前pd48就知日韓兩方差別有幾多就知。

pd48應該日韓deal好 各出幾多人
唔係日本起碼多3個人櫻會第一

但韓妹啲舞高難度好多
48嗰啲……

睇左咁多年都冇理過佢地跳成點係咪唔正常？

啱啦 條片唔洗佢講嘢佢次次solo就覺得尷尬

會嫌佢地跳得鳩既
就轉左會睇kpop啦

有幣應唔應該all in 應援物？

抽卡好過la

珍

點都抽一次10抽/散抽到有3件先
裝咗有得無限期加幾十%
其他就留到月尾先抽一推

等有up先抽

KPop賣完成品
日本idol玩育成

根本就唔同玩法

正撚到

我全部要

記得一開頭睇到韓國個面有兩個講法
第一個講法係 日韓女仔砌做兩隊 一隊全部都係日本女仔就會去韓國發展/ 一隊全部都係韓國女仔就會去日本發展
第二個講法係 日本同韓國各投六個出黎組一隊

一開始仲話日本觀眾可以投票 後尾發現原來韓國觀眾先得
同埋韓國觀眾可以透過買唔知乜嘢去拎劵 拎完就去投
所以好多韓國人都係想支持返本地選手就投晒佢地

其實個賽際都幾... 個陣會覺得好似akb中伏咁

無得咁比既
韓國女團風枱要轉型好難 通常都一個定位走到尾 除非真係紅到少時個啲就話個個風格都buy
48個風格好多樣 性感可愛型格既歌同舞都有
（各有各好 各有各欣賞欣賞）
同埋韓國好似都係好注重一啲技巧性同埋整齊度
日本就可能動作意思多 走位複雜 畢竟人多

問題係韓國個節目造假
成員已內定
韓仔投既票無用
記得根據原先投票結果
miyu 美穂(兩個非aks) 白間(吉本)會有份

DLLM 我係藍絲我自豪
唔係想鬧任何人，表白下姐
利申：非引戰，預左俾人鬧，但我唔理，因為我內子一定係靠實力入

根本沒統計過全部都作出來邊有真實數據

後面有可能係真嘅，但K除左一開始是但推搵左個小林出來根本一直、長期都主推緊大島二號，你細比下佢地同時期企位或者其他資源唔知點解咁多謠言流傳

想點

GFRIEND就係想轉型結果轉唔到

而家韓團不嬲都係一代一代咁換落去 而家都推緊所謂嘅4.5代 舊嘅團基本上啲飯都會走
唔係話啲飯唔忠心 而係韓飯本身就係有流動性

睇開48/46嘅 好少會突然轉睇其他group

ajy 必需死

見證住好多由48->46->地下->地核
未有連仔之前已經轉哂會
所以先話2020年仲睇乜鬼48

咩係地核

沉地下沉到唔識形容

三上悠亞？

飛田新地？

咁地下可以close好多
影相影到一大疊

所以咪轉哂會, 班巨巨車奇當飯食

你睇下48合照會抽到屌地先有張濕鳩車奇
不過都成2年前既事

還我十專

十專有#1嘅話要唔要好？

當年條隊打哂蛇餅

要,點解唔要

我又唔係要抽佢同埋專係2S唔係握手喎

專係俾啲得來場卡既mb有機會2s用

yuunaamogion channel開嘅第二日就有堆人交曬第一條片中英印尼泰文字幕，宜家都冇人批，你再睇下paru個channel

屌馬嘉伶所屬都唔係AKS，所以咪得佢有得上字幕而家擺到明係AKS問題

中國語

online吹水會都可以接受一樣咁釣

Translated from Google

冇得fing手仔都係爭咁D

又有啲料喎衰鬼

單推

多謝大佬讓賽

可悲，唔通48groups真係outdated哂

落妝第一眼有小小似女大J

Akb 不嬲男fans 占多

咁就真係可惜，唯有得閒買佢哋啲歌表示支持。
坂道冇靠握手會嘅咩？

冇好嘅新歌都係一個致命傷

正確嚟講宜家真係唔覺肥秋嘅組合有幾紅
用串流聽100名jpop有niziu, twice, BTS都冇一隊係數字團
AKB48 15年歴史 佢地做YouTube 都仲有咁上下人睇想點 真係唔易

冇人才 冇好歌 冇節目

一路以黎買碟既人都唔會理首歌糞成點 (akb商法)
營運一路以黎都係食老本等運到
所以今年咪坐左係度唔知點算

akb 都算好, 分家係nmb ok 外 其他都半死

冇心機搞營運又唔慢慢fade-out執咗佢咁得意嘅。而家仲擺資源又整game又網上握手會，但次次出場/網上拍片都唱舊歌食老本。

因為班fans照買

執左既話你養佢呀
一路有人比錢握手咪得
56,57單找得數黎都應該過埋2021

利申持有57單

SKE 真係好心汁左佢, 年中害唔少少女浪費青春 迫走左既次世代夠自己組一team 出黎

船團既存在更加唔知點講

迫走左既次世代
有邊幾位係因為營運問題而被畢業?

唔係黑 但係想知ske究竟點諗
幾個主將就30 鳥姐宣布畢業又參加唱歌比賽

本來今年宣布畢業
一場武肺搞到畢業con延期
一日唔搞掂畢業con，一日都未畢業
除非佢自己連畢業con都唔要

真 冇節目上真係搵鬼識

JR做老襯 未驚過

再po

監督扁嘴呢一集akbingo好睇

塊餅太大，唔係話執就執
分團賣哂盤，就算執都唔係由aks話事。

宜家擺明賺左肥秋一筆大嘅，就亂玩隨時甩手啦，賣股票開學校已經明割你
擺幾個有榨取價值嘅老屎忽出來賺得一蚊係一蚊

禾地吉本威武

吉本唔放白間去韓國

拿 又撩返出嚟講
台大龍鳳係秋元康同泡菜搞 去俾黑櫻上位 留佢張經理人約係aks而家睇返就知係俾佢去韓國舖路 你又唔會俾白間企好位 吉本做乜要出埋個頭牌去陪嫁
而家都知一早有排名有名單 白間搶風頭就冼佢係右翼掟佢排包尾都未同泡狗計

所以腦細一上場第一件事就係送左daddy去婆羅乃

唔好講次世代，講single C位先

你數下轉手前
有邊個做過centre既仲健在

一千零一個, 我相信佢同鬍鬚佬同謀合污左好多年

學生妹

好可愛
咩名

横野すみれ

你講緊松井朱理奈？

千萬不要在google 搜尋横野すみれ!

難波狗萬歲

你好似問左幾次

唔好搞佢啦 佢係我架

自從幾年前開始轉左選人策略後真係愈黎愈掂，個策略係咩大家都知

Sor, 新嘅靜係記得同認小栗，山內，向井地，岡田同埋永野

唔計佢既話，你咪數到有邊個走左

都唔新架啦

KP清デート

唔知幾時開始難波女飯數都比較多
變咗個良性循環吸到好苗

究竟係mogi素顏恐怖啲定老女人素顏恐怖啲

賣反而多女飯

要多謝吉朱，紗英為首既一眾潮流成員

有個核彈級，不過卒左就廢事貼了

暫時記得 反差又最大嗰個都應該係佢 - 難波團嘅 井尻晏菜

呢張係上妝後 -

而呢張....係上妝前

我個fd話似大丁

唔止啦,如果小恵里同小久保黎埋

嘩!做咩咁搏？
成個形狀都睇到

557,阿欣表示

嘩睇第一張真係cls...

希望佢畢業後搵到出路唔駛再除落去啦

小黑櫻其實非常有條件，賣相，實力。佢離開48groups 真係48 groups嘅損失

佢本人應該都唔想留48

總選輸之前已經想走？

好少見讚佢又叫佢黑櫻

而家睇偶像(昅吓女)啫，又唔係對人世。仲有成班女人喺咁嘅環境吓，根本就係一套宮心計，唔夠黑嘅一早被淘汰啦。我相信原神7每一個都有番咁上下“黑”黎sell自己同自保嘅，連麻友友咁可愛咁親善，文春炮又奈佢唔何，都有液體們事件啦，仲笑尻小黑櫻整容

最緊要係，小黑櫻嘅賣相與實力係有目共睹嘅。

但好似除咗佢之外 無乜邊個係
當然我係指新個批 (6期生打後)

搞CON但係用SR做平台呢樣野FAIL撚到極點

仲要3800yen稍趕客

Sor, 佢大慨講咩？網上concert?

到宜家睇SR仲係覺得好廢好唔清
用17都好過你啦

我用錄影君錄SR 條片都係唔足360p自己諗咩質素

3800yen一場真係可以pass

幾廿歲都仲成個低B妹咁

哦,原來係佢
佢講野好低b架
成日以為自己好可愛咁

2:35
嘩我又要嘴埋一份
不過都係原唱版本好啲

咁佢NMB年代嗰陣又真係幾可愛嘅

奈奈kiss到唔肯停咁

俾著我都唔捨得停

好彩佢係最後一張

當聽電台咁咪得

係窮呀屌唔駛比車位油錢咩

點頂

Q到

繼續吹.jpg

有車

話時話
大家有冇諗過邊個member生日會諗住係户外地方落下廣告

kpop明星都有喺香港落過
日本明星真係好似唔多見有

連本po富戶UK巴都唔做嘅野都幾難會有人做

尋晚股joy 不了

我唔準你咁話我老婆

主要大家嘅推唔同
所以難夾錢
不過望過下宜家岀面市道差 落廣告都唔好貴

都唔關市唔市道差事 本身廣告佬開價都係貴

同埋都係果句 48喺香港市場愈來愈細
唔係咁容易集倒人去做呢樣野

同埋落係邊度先岩

成個腦都係諗咸濕野

白間今日ig岩岩出完張相又del左既

你地諗左d咩呀？我都知粒章魚丸好熱

想問吓畢咗業又出名嗰班(例如神7們)，今年有咩電視節目上呀？我靜係知優叔有兩套劇，thx

上佢地offical web會有提有咩劇集、活動、寫真...

你意思係佢地每一個人嘅website定係AKB嘅official website?

新活動舊餅扑極都唔爛
呃錢

終於

出村既耐當然係個人website

search 名+official就有

第一條友好似香港人？

宇ちゃん呀嗎
條友貨長黎

之前好似叫優佳里我老婆

當事人出埋聲啦

唔係課長點第一

唔係淨係呢隻game架

無佢啲分身共閥我無可能玩到億幾分

重點係原

癡線佢同橫野想迫死人咩

禮物特別卷點用

home畫面左下角9月プレゼントキャンペーン

地址寫轉運得唔得

唔除唔知身材好

得 麻雀收過幾次

專登crop走下身

左面

拎到初代ドボン王

有腩都要露

幾時加推埋#1

呢度全部隱性珠推

又拉我落水做乜

其實我不嬲都話Karen Yuen係有料

個patpat都好靚

600幣開一個朱古力蛋糕

開完攞300幣，即係蝕300

原來冇左個下巴真係認唔到彩姐

名古屋鯨魚球迷暴動了

香港mos可唔可以都用彩姐宣傳
好似話會開多3間分店

原本幾like名古屋 但而家不了

俾面雲加

珠爺爺

墮幫成日中單色牌卡手俾人屈死

個股操到咁靚, 應該出寫真集，唔好浪費。

好似縮左水

J下歷史先

まゆゆ

D圖幾耐世紀前

烏龍派出所

而家個個禮拜都傾計同比佢釣下

後悔當日點解話想退碟真係要把握每一個機會

有無咁癈

搵到一啲遠古時代嘅相

有仁藤同萌乃
幾耐無講過呢個名

好多年前香港有個萌乃飯好出名
好似親手寫信比佢定唔知點

估唔到音音姐英文幾得
最後估到成個句子

你古蔘人地認得你點同

我呢啲去唔去都冇乜分別

想學英文了

彩希啲英文
I will learn English and Russian果題完全唔明佢噏乜

好陌生...呢個人

Sumire!
不過唔係橫野

佐藤すみれ Sato Sumire
係,不過覺得佢又靚又cute。
去唔到被力捧嗰堆好可惜

469

佢同小森美果都叫被捧過，佢就被移籍到ske後無晒聲氣，小森就好似有語言障礙咁，永遠都唔開口講野，兩個都無乜成效。

上緊裡配信

又係唱HR

套衫新？

我向正撚到

咁搞法連啲飯遲早都會厭
真係冇新歌可以上到檯?

紙飛機

你大我呀.jpg

齊陰係正啲喎

sustainable或者jabaja都好吖

唱乜都一樣架啦

唔係咁淒慘呀嘛
呢首唔錯吖

老飯應該唔會鐘意成日唱舊歌
唔識既見到首歌十年前都唔想睬你

電視台點會俾你玩d大眾唔識既歌, hr/曲奇/紙飛機, 再勉強d就flying get/愛她幹她, 其它你係showroom唱飽佢啦.

最近分團上電視都係唱新單啦 好似係

所以真係唔明營運諗緊乜
新歌冇人鍾意/識要唱舊歌唔係唔得,但係都唔駛唱黎唱去都係HR同曲奇吖。
或者呢首,正呀

唉,算啦,我都做唔到啲乜

舊

個個都識既歌
就得上面果堆架喇

近年有首歌唔係single表題但好多日本後生仔女識
叫做最強ツインテール

其實佢地有無得自己去搞啲企劃
除左youtube搞下野之外...
好似初期生都會自發去派傳單 宣傳下個啲 佢哋又有冇機會自發搞下啲野呢....
再咁落去遲早會營運搞低

真
我覺得再係咁連地上波都冇得上
但地上波先係最吸粉
mb有幾個玩支tok好勁嘅Twitter都唔少人fo
其實幾睇好田口愛佳 開咪唱好定同樣都易認 希望營運會推下佢

再唱人地真喺見到你就轉台(又係你)
多人識嘅歌其實09-12應該仲有其他選擇嘅，唔洗下下都果三首，一陣就玩殘自己傳家寶，又萬人嫌

搞到人地覺得你除左果3首都係垃圾歌
打歌都係要長期唱新歌偶爾懷舊下先係路

話營運想執柒咗48groups咩，但係又擺資源去幫members影YouTube，整games, 難波仲請新人，真係R哂頭。
睇過隔離數字家族但不論歌，舞style都唔係好啱自己，唉

真

48可能新歌唔夠坂道砌
但個傳唱度都仲喺度 手牌都未算好爛

真係唔想第日變到好似morning娘咁唔知想點

有無諗過係電視台果邊要求本家唱呢幾首歌
你新碟又無得出(唔敢出)
idol文化又沒落(加埋武肺影響)
近半年基本上無乜搞作既情況下仲肯比面你請你黎已經要還神啦
你家傳戶曉係得果幾首就自然唱果d嫁啦仲想咁多要求

Akb依家有冇廣告入屋架

我老婆世一

佢，小栗，岡田奈奈喺呢一代嘅mb裡面又真係好吸睛

check過, 好似冇

想去烤肉了 想比店員鹽

正解，呢d一年無幾次既大型音番，仲邊輪到你揀歌唱? 新單你出唔到，以前有自己冠番，仲可以唱d大眾唔熟既歌，akbingo玩完，akb48show成個節目俾人霸埋中出埋，多謝都無聲就咁byebye。
回頭望下aks有幾仆街折墮，再望下日本akb現有班飯係乜年齡仲有幾多頭髮，你就唔會怨咁多。

有

2019年嘅事啦，唔知而家點

本家好似冇

其實唔係怨嘅，都係緊張/擔心佢哋嘅前途啫。話時話，有冇傳送門講多啲akb48show發生咩事？唔該

講緊呢個？

簡單講, akb48show係48group當初係NHK衛星台既專屬節目, 雖然唔係地上波番組, 但節目俾到好多akb成員出鏡機會(特別係非前線成員), 節目有短劇有訪問, 有歌唱環節(會唱一d大眾唔熟既歌), 亦會定期探訪311大地震災民.

後來對家-2團, 開始以特別出演既名義進佔呢個節目, 初初係一集半集, 但去到中後期開始, 呢個節目9成都俾佢地霸晒, 本家人幾乎連上都上唔到, 結局亦係人地賺夠知名度, 個節目就宣告玩完. 最諷刺係當時好多akb成員都有出黎講多謝講可惜, 而果班最大既受益者, 就連多謝都無聲當完全無事發生.

你講緊46個其中兩團？
嘩唔撚係呀咁仆街？!

就係咁仆街, 所以我對-2團一向無好感, 當初呢班人出道時借akb名義宣傳, 我就估到會後患無窮, 不過無好感係一回事, 我亦都唔會攻擊佢地, 商業社會係咁架啦, 無aks呢個仆街營運出賣本家利益尊嚴, 又點會搞到有今日?

生駒里奈仲算係有d良心既, 其它就算啦, 唔踩你已經偷笑.

吉本大佬梗係有

個本家online握
畫質濛到

因為AKS渣住50%某坂股份嗎，所以咪冇所謂囉，不過抵撚死呢家冇撚埋

清，有冇傳送門？

而家係最老屎忽可以為所欲為

睇完又想染頭了

全裸？

幾個月染一次傷到傻

黑人問好？

好邪惡

邊有幾個月一次咁耐

你呀 做咩成日搞我老婆呀

By the way 清, 喺邊度搵到呢啲舊聞？

呢d野多年落來積積埋埋，佢地出道單、PV、出道場合全部都唔難查啊坂道AKB、坂道show見得仲唔夠多咩

你想速食去貓頭應該唔難搵

緊係無咁既事啦, 人地前年上電視話2012年上你地rh100宣傳出道單時, 俾你地台下班fan屎柴台添呀, 幾無陰公.

“摸摸貓頭吧”？

唔係一出道本身就係打正旗號話要做AKB group對手咩
講真係AKS自己衰啫之前咁多單炎上處理得咁差，資源又剩係畀晒幾個人度

咩公式對手呢d噱頭野黎既姐
咪又係秋元康gp
本家近幾年咁唔掂，aks管理得差當然都係一大原因
(隊哂d資源比矢作萌夏跟住比人爆大鑊就心淡唔撈走人)

SKE都隊晒啲資源畀珠啦
仲有啲紅咗就即走人

不過唔緊要啦，48 46 都好，最後都係落肥秋袋

其實矢擺到明玩野之前指原都係咁咪又係繼續玩咁耐

yup

指“皇”並唔係浪得虚名。
你睇佢本身由開始到卒業，外表並唔係突出嗰個，仲奶埋慾照單嘢之後被流放。但佢一步一步爬番上去，仲攞兩次總選冠軍，真係好似睇劇咁。冇番咁上下心理質素都會頂唔住唔撈。

係4次仲要係3連霸

講到尾千錯萬錯都係AKS
呢幾年行錯好多步

米團事件，全世界都睇到aks點樣剝削女性，稍為顧自己形象既公共機構/大企業，聞到你陣除都己經彈開啦，莫講話要同你合作。

AKS垃撚圾
吉本萬歲

屌真，呢件事打後明顯搞到本家少左好多曝光機會

吉本近年做得最錯都係上個月搞課金投票

聽講aks原本係搞開賭博嘅有冇錯？

哲學家即係指乜嘢/邊個

點樣剝削女性？

最初一批人係三五成群做夜店/放數/二世祖, 後來aks俾京樂收購, 京樂就係做彈珠機場。

逼受害人道歉，抺黑受害人，自己google ngt事件啦，唔想長篇大論講了。

哦，ngt事件

嗰陣未係飯都有睇呢單嘢

前NMB既須藤凜々花

でも、りりぽん（須藤凜々花さん）は山にこもっているらしくて電波が届かなくて、4月に誕生日の手紙をもらってから最近は連絡が取れてないですね（笑）。

已經歸隱深山 勿念

有排真係不停公關災難
又宣布結婚 又ngt霸凌 又松井珠 又肥妹拍拖

原來13年已經奶緊嘢,人員氣開始下滑。我仲以為15-16年先開始
from 14:40

講真花無百日紅
一向都會有審美疲勞架啦
自然架wor

至於話aks推人浪費資源
唔係呢幾年既事啦
paruru個時已經先係開始

18-19年一定係最撚低潮

之前果堆都可以話投資有賺有泄
果只肥妹係上完文春衰嘴硬再被人爆就扮死然後AKS(已卒)轉手就來個C

都有可能。撇開營運/mb緋聞問題唔講, 48groups走嘅曲風型象都係陽光活力初戀學生妹型偶像。時間耐咗觀眾可能會悶。所以之後鍾意對家黑住塊面咁唱歌，曲風亦都比較嚴肅

其實擺paruru做c都幾好，有樣又有話題性
可惜攞哂資源就走場
同埋成日覺得佢會令後輩會鹽對應fans同上電視hea跳

而且畢業後完全撈唔起

近排yt同到かまいたち合作，又上到downtown番組
算係咁

最重要係畢完業變左神對應
而家勁多野講

呢個係極撚好笑

唔係拎完資源就走人，就係拎完資源繼續生人霸死地張張單都C
所以早兩年紅嗰啲都想去韓國
睇完PD48就知其實唔少有實力，但留喺AKB就完全係浪費
幾個去完韓國返嚟明明有啲人氣，捉到鹿又唔脫埋角
然後完全剩係靠圈入面嘅飯買碟同握手券嗰啲靠總選賺錢，冇諗過要捧返幾個可以做到國民偶像level
睇返紅白總選就知

１ 山本彩（ＮＭＢ４８）４１１９０票
２ 指原莉乃（ＨＫＴ４８）３４２４７票
３ 島崎遥香（ＡＫＢ４８）１９００２票
４ 渡辺麻友（ＡＫＢ４８）１５４７３票
５ 宮脇咲良（ＨＫＴ４８・ＡＫＢ４８）１１５５２票
６ 吉田朱里（ＮＭＢ４８）１１１０１票
７ 小嶋陽菜（ＡＫＢ４８）１０９５７票
８ 横山由依（ＡＫＢ４８）９７５８票
９ 柏木由紀（ＡＫＢ４８・ＮＧＴ４８）９２２０票
１０ 市川美織（ＮＭＢ４８）８６２４票
１１ 松井珠理奈（ＳＫＥ４８）８５４１票
１２ 大家志津香（ＡＫＢ４８）８１１０票
１３ 須田亜香里（ＳＫＥ４８）５９５４票
１４ 北原里英（ＮＧＴ４８）５８７０票
１５ 白間美瑠（ＮＭＢ４８・ＡＫＢ４８）５６５９票
１６ 峯岸みなみ（ＡＫＢ４８）５４０８票

其實真人唔鹽 係akb個時要節目效果整個人設出嚟

講多次pd48內定成員
韓團 日本妹唔可以做隊長（櫻變第二）
準則係aks出人
(miyu out白間吉本out） 唔收老野（官崎out)
所以結果係櫻+兩個妹妹

唔係個個都諗得咁長遠
一日仲喺個咁制度下，一日都唔會有大改變，即使izone嗰三位返嚟都改變唔到。
唔會因為嗰三個返嚟就可以改變整個AKB生態，如果到時真係可以改變到個舞台風格好似櫸咁又無壞，但係營運同班握手飯未必接受。
再講，喺akb乜人都有，唔係個個人真係好有大志靠akb做演藝事業，真係專注去做一早自薦，仲乜留喺度做偶像派嘅事？

以你咁講，就算#1唔係第一輪被逼退出，最終都一樣（佢唔係AKS)

48初心係藝能訓練所 係黎學野畢業後做歌手拍戲等等
因為大紅 後來入隊既係為左做偶像 以前畢業係起點而家係終點

冇follow佢 咁都算係咁

以而家個環境，已經變咗質
由藝能訓練所變咗經理人公司
前者可以引導佢哋去一啲好嘅經理人公司
後者攞埋嚟做，但係又唔夠資源可以個個都有高質嘅機會畀人。
結果外簽咗嘅固然有野做，冇嘅就唔湯唔水咁，唔係話無電視劇或電影演出機會，但係機會好少，時間一耐洗唔走嗰陣味就好大鑊，出面啲人總係覺得：「你都係賣吓樣、握吓手、跳吓開心舞嗰啲，唱又唔得、演又唔得」

以前都仲會有唔少成員有電視劇，電影，舞台劇做吓
依家有邊幾個有得做真係十隻手指數得哂

你估佢最後肯去韓國咩，就算真係內定做馬佢一定要出道唔比佢到時特登仆街既咩

櫻之後會唔會番akb?

五隻都唔知有無

IZ*ONE 係搵最大嗰個做隊長
但日本妹唔可以做第一又冇講錯嘅

咁高朱同miu?

唔訓覺諗鹽濕嘢？

咁講法其實如果本身係本家飯應該唔會變乃飯？
定講到尾.... 飯都唔太理智

好想同佢一齊鹽濕

比著我係佢就唔返啦，一係一返就直接畢業算

松竹、LINE、Sprootが「松竹DXコンソーシアム」を設立

映像・演劇等のコンテンツや映画館・劇場のDX推進、
顧客データベースの整備と分析により新たなエンタテインメント体験の価値を提供

松竹株式会社
LINE株式会社
株式会社Sproot

如果櫻花仍然係想做演員既話，留喺HKT 1年絕對比即走好，Sproot剛剛同松竹有合作計劃，話唔定松竹會揀D mb嚟簽呢?

佢喺泡菜嗰度已經有固定上綜藝節目
點會為咗唔知有冇演出機會就返日本
仲未計日本簽完可能都係做二打六角色，就算跑出都剩係日本本土紅到
喺韓國拍嘅就全世界都有人睇，差太遠

而家=個招牌臭左
見你係akb都唔會搵你

想知佢有乜固定節目

冇嘢。原來我睇錯

呢個我之前都講過。佢地好似唔想要外國人market咁
大部份MB youtube嘅片,official youtube channel嘅片都冇字幕（English）,外國好難搵到source可以買到佢地嘅digital music,起碼Amazon music USA 同Google Play都冇或者歌嘅collection好少。反而Amazon music Japan就好齊

其實疫情前開始有堆中堅加加埋埋舞台劇真喺唔少不過好多都係規模仲細過劇場嘅場，本質食粉絲經濟
電視劇/電影唔外簽DH梗係變唔出

[純粹個人意見，不喜勿插]
其實我一路都覺得 曲奇個單之後 本家其實一路走下坡 學你地話齋 歌開始有啲千篇一律 有好多單都無咩特別 同埋我又唔明點解唔搞返總選 其實總選真係賺好多 班油王下下千幾隻甚至幾千隻咁買 跟住總選又可以賣飛比粉絲入 我唔知係營運問題定點

我身邊原本飯既人都唔玩了 再加上而家香港官店都無埋 變相無左個同48gp互動既橋樑 你知啦 香港人有幾忙 未必有咁多人臨時請到假去日本握 係香港有得握真係慳返唔少時間 感覺其實營運已放棄香港市場

因為咁 我以為香港走下坡同時日本都會 點知聽12樓光頭佬講其實碟既銷量都係同之前差唔多我再check返又真係

因為ngt事件後，總選己經無晒公信力，你信某人唔靠做假，可以由95位彈上第5位嗎？其實仲有唔少ngt成員票源都係來歷不明，只係呢d人無咁搶眼。米團事件係環環相扣，再玩落去可能會愈揚愈臭，其它分團金主未必肯再同你癲。

而且總選對推人唔一定有正面效果，向總17年掉選拔的慘痛經歷，小栗總選成績都稱唔上太理想，有d成員人氣唔差，但佢本身就唔係總選型，同ske總選強，nmb總選弱一樣。

上年唔搞都係因為有山口真帆事件搞到48形象太差
可能呀糞營運本身諗過今年搞番都唔奇
不過連珠同櫻都無埋，而家搞根本就零話題性，無人想睇
再加埋巴打講既因素

香港市場：其實我覺得營運從來無理過呢一樣野，係Eric自己有人際關係同到佢地合作請到mb黎咁解，佢懶得搞/覺得賺得唔多/真係請唔到咁咪無

銷量：好撚簡單姐，年年48gp既mb人數都係增加，一定填得番勻條數，同埋近年握手會日程係疏左(例如本身今年第一場關東場係隔左上一場3個月)，咁d人谷住谷住就梗係爆買

香港同日本個市場都唔同所以冇得用香港市場去計

正等於光頭佬同你講佢用佢賣幾多野去計邊個邊個mb點 你都真係聽下算

好簡單 香港is大陸踏腳石 用完即棄

如果再搞，某人從天而降的票會得返幾多？有無兩萬？
愈做愈頹，個躲又臭埋，睇怕再搞都未必有電視台落搭架啦，到時可能真係要上showroom玩。

無撚哂d番組仲點會上到地上波搞
肯撚定用showroom

咁其實唔侵ngt玩咪已經解決問題？

即係其實一路都靠eric人際關係完全唔關日本營運事？

一定唔撚係aks主動話要黎香港搞活動先

擺到明啦
無啦啦做乜理你香港市場

其寶日本人不嬲唔會理海外市場
佢地既concept就係，你想睇就自己搵辦法
唔會就你
更加唔存在衝出日本要國際市場

百萬銷量又真係未斷過, 但問題堆握手債券愈來愈多

Eric係搞左好多野
但次次都總會比人屌

債券既野輕鬆解決既

佢加埋佢自己間日語學校d staff應該都係得幾個人
搞一次其實都幾辛苦
做到心淡都唔奇

依家乜野自肅籍口都用完啦，唔受ngt玩即係直接承認當年總選做假，你知我知，aks一向對ngt的態度係不惜一切死保，即使係放棄本部曝光機會。

AKS已經不存在呢個世界上

一樣都係吉成夏子條八婆揸旗。

其實一開始點樣要係新潟開團
其他團全部大城市 新潟真係鄉下黎 STU都要七縣加埋先開到

咁你咁講 之前指原制霸咁多屆會唔會又做假

Eric請唔請人 我可以幫你手搞

睇下出完咁大件事都唔洗執團就知同縣政府有勾結

屌佢啦
之前見過佢間學校請人
好似最低工資咁上下

睇過新潟朋友一係落雪一係條街人影都唔多個

鄉下地方永遠都係無人係條街架啦

之前爬緊akb歷(野)史好似喺唔知邊度話指皇喺强國好多有米fans花好多錢買佢啲票，當然唔知真假啦

點解aks咁保ngt? 之前全國鬧爆, 但佢哋都唔肯炒嗰幾個犯事Mb

係請咩位先？

唔係麻友最多咩，不過都係路邊社消息

麻友好似有單出左名集資走佬

假設營運冇造假，我相信如果麻友友最多就唔駛靜係攞一次冠軍。

即係點？有大陸搞手收哂麻友飯啲錢然後走佬？

係
早幾年卡勞日日jer

你睇下request hour2018，再講下邊樣假啲

諗起都覺得尷

Sorry, 飯齡未夠深唔係好明咩係request hour 2018。你係指呢個網講嘅嘢？

係
你睇唔睇得出

1 3 5 7 9 11

Ok, fans投票最受歡迎嘅48groups嘅歌都係ngt嘅歌....所以呢個係營運嘅(低級)造馬結果)？

果時好似都好多傳言

1 3 5 7 9 11 雞團執未定仲同厄介plan緊浸溫泉

我個人覺得，呢幾個mb的行為，根本就係營運默許什至鼓勵，係團內好普遍而且仲維持左一段長時間，其實調查報告都有講，團內有好多成員有呢類私聯行為。(實數我唔記得。）所以出事後，點都要死保佢地。

再講就係乜政府勾結貪污問題，腦補野，一世都講唔完啦。

似乎大家都對ngt無好感

你諗諗佢地出左咩人 龍蝦,炎上囡 專出黑人憎

邊個係龍蝦？
蟹就知

ngt唯一有好感既就係mahoho

咪又係admin果d

一講ngt個po又多野睇
美南曾幾何時都覺得正，可惜ig……

其實有冇人用呢啲File

いーだ

支持下奈良

我全部都唔知淨係知外星人係邊個

應該都係指樣衰高票果個

話唔拍得拖冇話唔結得婚

呢個真係被麻友fans 屌爆,第2日頭版全部都係凜々花

好似係15定16年搞到麻友大熱倒灶，唔係攞返兩個冠應該會仲威

拎一半去投票都夠贏
點知一票都冇投

d大陸狗咁有錢保守估計真係有10萬票

俾番10專總選我地

果時有人計返條數
拎一半錢去投已經贏到車尾燈都見唔到
記得果時taobao仲有得$10定$20投一票

好似話加埋都仲係輸先岩喎

當年紋字事件好似係咁耍走左

差咁多咩

Miru正到

他已經搭上沈船鳥

清，乜嘢紋字事件？有冇關鍵字/傳送門？thx

你睇下櫻花個打機channel有咩字幕就知去韓國發展可以多啲咩飯...

呢個唔洗知嫁啦

好想知

等當事人出黎講啦

去韓國發展由朝練舞練到晚邊有咁多時間比你打機剪片，你睇下最新段片係一年前就知啦

我用佢youtube有咩人翻譯嚟講有咩飯啫
同得唔得閒剪片有咩關係？

咁字幕 搵staff搞咪得

老女人啲眼神

咁人地真係吸到飯喎 有冇時間剪片就另一回事啦

所以最好佢主力打機剪片，副業先係idol,咁先達至profit maxization ,而呢個情況下只有留喺日本先比到佢咁多時間

講緊佢因為韓國出道，啲飯世界各地都有，鍾意佢鍾意到自己走去翻譯
剩係喺日本發展你翻譯做50個國家語言係得㗎，但有冇人睇呢？

洗咩打機吖
好似白石麻衣咁行下街影20分鐘
食個飯又stream下已經得頂佢3星期就100萬subscriber
差在櫻花做唔做啫，畀錢人剪片好平，唔洗喺日本

真係主力打機嘅話就唔駛做idol啦

你又諗下 留喺日本又吸唔吸到咁多飯

日本既話應該得日英繁簡中韓印尼字幕

其餘睇下有無熱心飯

akb mb youtube有日文字幕
但唔開比人上其他字幕

一個夠蠢，一個夠傻，好似幾有火花咁

利申: 唔識日文

兩個都係ボケ咩玩法

肥左

撞唔到奈奈

睇到後段,終於知道關於米團事件比較完整嘅背景（柱王+山口真凡）。睇完後覺得唔怪得啲人出坑lu。營運真係主要兇手

我係指柱王買票疑雲+山口真凡被襲擊兩件事

以前滿部18部，宜家40甚至48部體量縮左靠加班補數

幫你撞下？

RH正正證明左NGT票係來自突然多左嘅過萬柱號，資金來源可能唔乾淨(有推論係政府)，但票係實實在在用柱投，追到源頭，所以算唔上造假，係比人玩規則(可能加埋玩bug衝速報)

所謂柱王，最大可能就係襲擊山口班厄介，當然呢班人只係做腳幫手投票，背後邊個出錢邊個策劃，你可以自己估下，另外呢班厄介做野，除左錢仲有乜回報，你又可以想像下。

any hint?

呢樣其實都唔駛估

呢個論點都有唔合理位，被山口點名嘅西潟本身完全冇食過柱票，而且5廁有人挖過個厄介頭一開始都有發Twitter話點解NGT咁多票，話厄介出力都唔太站得住腳個人傾向私聯同柱票係兩件事

直接講，新瀉政府出錢搞ngt目的係推廣地方旅遊，政府錢咁好賺，aks唔出晒水就難，正路難行就行歪路，點知呢條歪路又出奇地咁好行，於是就連13579都玩埋，唔怕你知唔怕你見，但物極必反，遇上山口事件就一鋪清袋兼嘔特。

13579即係乜野？

事實係無證據證明厄介一定同投票有關，一切都係估。不過佢地平時會組織填下空席，同埋有特別待遇坐第一排，應該就係事實。個人認為，呢班厄介就算同柱票無關係，佢地同aks既關係都唔見得係乾淨。（同成員就更加唔洗講）

Rh2018排名，當年1,3,5,7,9位，都係ngt既歌。

奈奈做乜拳四郎咁嘅表情

新人報到

幾年前fd帶入坑，睇左2008～2017左右既akbingo，果陣純粹解下悶，無咩特別推邊個，然後就無再follow akb既野。近排因為準備考n2所以又煲番，睇下concert學下歌詞咁，發現其實都有好多歌幾好聽，但係官方mv好多都有頭頭尾尾唔係淨係歌，唔係single果D就好多都淨係得live version，想請問大家係用咩途徑聽？如果買碟咪要買幾十隻？

求其訂款music streaming都大把akb歌比你聽
自己用開line music

根本就真人半澤直樹
政府+銀行+大公司終極勾結

個人覺得神曲たち嘅album係最好聽
你可以用啲串流app聽
我就用apple music 啲歌全齊咁濟

有冇得download離線聽？

apple music可以

原來ngt咁多內幕唔講真係唔知 不過中立咁睇 其實其他團都有機會有不道德交易姐

不過揚哂出黎仲要blame the victim既
呢個營運真係第一個

受到當年呀嬌事件同多年睇娛樂新聞影響, 其實入坑之前已經當係有呢啲事發生喺啲MB身上,就算個MB個樣有幾純情可愛都好。只係希望佢地收得密啲,唔好俾人發現就好

sorry, 問多樣嘢,download落黎嘅係咪MP3格式

因為拆唔掂，所以一開始就屈山口痴線妄想，屈唔到佢痴線就試下屈佢製造麻煩/多事，點知大眾一面倒同情山口屌柒營運。

大佬，班爛鬼長時間係成員宿舍房間自出自入，邊有人識拆呀，上門整電腦整水喉？

Me use Spotify
個人都覺得算齊 akb同nmb既話反而ske就

Ske啲垃圾就唔好聽喇

Btw碟有劇盤就夠
除左公演CD買自己鍾意既黎聽

早幾年仲可以問人R碟 dd日本巨多到當垃圾
要聽24bit就去mora買

人地錄音都有埋 大佬點頂 唯有保送佢走當和解

咁其實而家本家嘅營運班子換咗未？定係仲係嗰班前aks嘅人換湯唔換藥咁繼續揸旗

改左名

咁即係都係死路一條
之前睇咗段片講Akb歷史先明白肥秋要另外搞數字團係因為佢俾aks架空

同一堆人。

禾白

咁本田翼呢???

ok thanks
其實想買彩希奈奈concert既碟，但好似要綑綁akb solo concert一齊買騙徒手法真係層出不窮

邊個本田翼

bluray真係要好有愛or錢唔係問題先會買

本田翼都唔識
雖然唔係48 gp

好快就有

好乖好乖

連登力量

第一張

竟然有咁可愛既女仔

咩菇彼女感

好想要啲咁正嘅女朋友

第一眼以為聖菜

大人な動画のジャンル
家庭教師が好きですね(笑)。
マッサージ

隅野和奏ちゃん
わたしは見逃しませんでしたよ、Tシャツに隠れているモノが、絶対良いモノでした。その子はグラビア枠で期待してるんですけど。

介紹返

睇個身高就知唔係

妖婦
話說佢就嚟生日

player loop到依首歌
特登上黎推薦比新飯

睇唔到呀日本巨

新團搞唔起之後可以做我老婆

限日本睇？
你幫我補條香港睇到嘅明日は明日の君が生まれる啦咁

テレビ東京ならではの攻めた企画やコラボの1つとして、モーニング娘。3期メンバーとして1999年9月9日に「LOVEマシーン」で衝撃のデビューを飾り、先ごろ21周年を迎えた後藤真希が、AKB48と初コラボ。「会いたかった」「フライングゲット」「ヘビーローテーション」のスペシャルヒット曲メドレーを歌う。

又係你呀陳生有合作比半個新你

Team TP 個新MV 仲好過本家57單咁
日本AKS你到底搞咩

嗚呀

佢條腰真係不得了

我都想聞(抱歉靜係得B站啲片有中文字幕)

肯掉錢落去既mv一年可能有一單既

墮幫跌下跌下去到97睇黎要燒多幾十排包攪攪佢

乜嘢係堕幫？

仲ちゃぷちゃぷ

推下先
btw TTP另外開左po，歡迎大家去傾計

[糞營運][祝四單大賣]台灣國民女團AKB48 Team TP 討論區#2暨香港成員冼迪琦劉曉晴支持區

打咗一個月已經冇心機追rank

想迫死面盲症患者咩

點解可以咁勁

都話佢地好似樣

我覺得福岡似ske向田茉夏多d.

DLLM玩開分身

邊個mb

世界仔怒買

梗係奈奈睇住自己由最高60跌到依家咁

靚到

實在諗唔到咩理由唔買

第二次反彈（死好命）

條蛇腰

之前都有人話似不過呢度仲有幾多人識まなつ

んんんん

呢個造型無咁好睇

妖婦ig直播著到選美咁

平陰正好Q

玩埋聽日就暫時無得見了慣左呢排個個禮拜都有得見

點解覺得有啲似肥花

好乖

明明好女仔aks 又好似唔識推咁
btw同有以撞type

成班豬琪老公去晒邊

之前唔係有人講過話AKS根本唔志在搞旺ABK咩?
by the way，小栗個髮型好似轉成熟咗,有啲似柏木上油12年打後嘅髮型

係咪會爆po

剩低果啲留返比啲豬琪老公同男朋友搞掂埋佢了

我真係無貨交不了

周圍偷圖

自從佢講睇大人動畫會熄燈
當佢出被竇相就覺得佢睇緊

掛住偶像時期嘅彩姐

屌換左新手機
入唔番隻驚

係M字腳啊

件衫其實幾靚咁

👆👆👆👆👆

啲豬琪老公去晒邊

12. 本家區三大黨派:小栗派&柏木軍＆瑞葵組

解散未

呢3派好似咁耐都係得柏木軍爆倒post

想人奶濕晒個mon咩

又加番個NMB淫蟲利申都算係半個

要*

我真係好撚鍾意原力几ｈ

@會然岡田奈勾世界

啊 你話12點前爆唔爆倒post呢

隔離數字團又有團員中文春砲。冇記錯嘅話同48groups一樣, 佢地都係肥秋嘅製作。查實文春係咪同肥秋過唔去?定係文春炮本身係無差別?

搵啲野世界大戰一定爆

我地啲人真心尾機

想知肥妹仔去咗邊

agger六期雙星

So gfable

幾時畢業

橫野肥多小小會仲好睇

其實我都唔係好多圖